\beginsong{Parenostre}
\beginverse
Pare \[G]nostre que es\[C]teu en el \[G]cel,
sigui santifi\[C]cat el \[D]vostre \[G]nom. \[Em]
Vingui a no\[C]saltres el \[D]vostre \[G]Regne.
\endverse
\beginverse
\[C]Facis la \[D]vostra volun\[G]tat \[Em]
açí a la \[C]terra \[D]com es fa en el \[G]cel.
\endverse
\beginverse
El nostre \[Em]pa de \[D]cada \[C]dia 
do\[D]neu-nos, Senyor, el dia d'a\[G]vui, \[Em]
i perdo\[C]neu les \[D]nostres \[G]culpes
així com no\[C]saltres perdo\[D]nem.
\endverse
\beginverse
No perme\[Em]teu que no\[Bm]saltres
cai\[C]guem en temptació,
i deslliu\[Am]reu-nos
de qualsevol \[D]mal. \rep{2}
\endverse
\beginverse
\[G C]A\[G]mén
\endverse
\endsong